射程教學 大幅增加射程 鍾意掉鏢槍手足必睇！

相信大家陸運會都嚟
大家可以玩掉標槍
但標槍原來有個簡單工具可以增長射程！

簡單嚟講 用物理嘅原理 可以大幅增加射程

Details 原來hk01有講

概念圖

歡迎學術討論下 等我下次陸運會可以射好遠 拎第一

推

721 831

用角鐵可以整個法器出豪火球

少少歷史資料：
Spear-thrower 又稱 Atlatl
曾經由北美/澳洲等原住民使用作為發射器加強力量

純學術研究
credit: Wikipedia

唔知3D printer整唔整到🤔

有射程，零 Payload 。

要 Potato Cannon，先 Deliver Fuel，之後再由火箭手足 ignite.

類似都係咁 唔知實行會點

推啊

無人推？